[毒毒直播台]GOD OF WAR 女武神之王後封印GAME~

[毒毒直播台]GOD OF WAR 女武神之王後封印GAME~

好玩好玩~
打埋女武神~
就來要封印隻game lu~

本台主只是個逃避現實 業餘實況 以遊戲為生的人(雖然爛)
放工休閒開實況 每晚9:00-1230~
有咩game建議玩可寫係呢度~